（警世）呢兩日連登班五毛好大聲叫大家同英國割席

一時又大英廢國，一時又話要用華為5G，一時又話領事館主動報警拉人，一時又揾二三十年前既報導出黎話英國根本想出賣香港黎奶共。

講到尾，呢班人目的就係想我地同英國割席，想大家停止打英國戰線。原因好簡單，因為佢地知道英國戰線威力巨大且影響深遠。1.立人權法，取消狗官英藉幾乎波及每一位高官以及紅底法官全家。2.BNO平權，會救走大量出事手足，同時亦令無數手足無後顧之憂去抗爭。3.英國係唯一一個國家可以宣告中國違反聯合聲明而採取行動。

結論：不論英國在全球政治軍事上是否已經係日落帝國、大英廢國，亦不論是否奶共，在香港問題上，英國都是重要的stakeholder，我地必須engage。失去英國關注、支持和介入，後果可能係失去美國、歐盟等的介入，因為他們介入的唯一法理基礎就係中英聯合聲明。

英國戰線要繼續打

唔係話放棄…但佢地咁屌都好合理姐

應該話 我地要繼續拉埋日落帝國落水

嚮連登屌除左帶風向仲有咩用？要屌就去Dominic Rabb個Twitter屌啦

push

批評就叫割席？

每一個民主國家對我地都好重要

要批評就去Dominic Rabb個Twitter批評啦。嚮呢度批評手足帶負能量風jm9

要學支那高招：拉一派打一派
英國裡面有好多支持我地，呢d要支持要讚要課金，例如Benedict Roger,人權委員Luke de Palford,上議員Lord Alton，前港督彭定康，現任內政大臣彭黛玲......
英國裡面當然有英奸，專門奶共求榮，尤其FCO裡面，例如Dominic Rabb，呢d要屌

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

但英國佬近黎真係好乃共..
華為單野我睇唔透

可以向英國人埋手，而唔單止係國會議員，例如煲大蚛國嘅監控技術...
英國始終係民主國家
如果大部份英國人唔同意用華為
Boris都唔可以夾硬嚟

無錯，英國係民主國家。只要能夠推動到民意支持我地同埋反支那，FCO班英奸都無辦法奶共到出面同出賣我地。

yes, 著力點應該係英國選民
希望有喺英國住或者熟英國嘅巴打知邊啲英國youtuber 可以介紹下
搵佢哋嘅twitter出嚟大家follow
我哋嘗試打英國民意戰

推

唔會放棄

家陣你同英領班手足講 唔好同英國割席 睇下有咩反應
你明唔明而家唔係我地割人 係我地比人割？
連報警都係佢地外交部自己認左架

完全唔想再理英國 係因為唔想比人出賣多次